多國領事稱擬撤銷或改變與香港關係

法律界的公民黨郭榮鏗在會後指，會上與日本、澳洲、德國、美國、歐盟和紐西蘭領事交談，對方主動談及《逃犯條例》修訂，並表示十分關注，不明為何香港特首林鄭月娥要硬推修例。他稍後將與日本領事就修例討論，因對方稱希望了解修例細節，又指多名西方國家的跟進行動將「陸續有來」，而領事都稱正向所屬國家的外交部尋求指示，包括會否再向特區政府發出外交照會，或者公開表示考慮撤銷或改變與香港的雙邊關係。對於林鄭早前聲稱，外國領事只是「立場宣示」，郭表示，「全世界嘅領事、國際社會都咁清楚同佢講，對呢個（修例）係好有保留、好有問題，而佢係選擇唔聽、唔去接受，鴕鳥式地認為只有佢自己同李家超啱，我諗佢真係要去精神病院睇一睇。」歐盟駐港澳辦事處及歐盟成員國上周向港府正式發出表達抗議的外交照會。

焦啦焦啦

其實柒婆都係聽雜總指示
但柒嘅係佢自己

日本都有埋，會唔會取消免簽證入境?

有啲傻仔會以為大洗牌之後自己可以有發圍機會，你地唔係以為大洗牌之後你地會咸魚翻身呀？通過咗逃犯條例之後外資、有錢佬只會第一時間走人，佢哋最多咪賺少啲錢。外資有錢佬走咗之後香港經濟只會不斷衰落，而你地班柒頭只會更加永世不得翻身，所以6月9號嗰一場遊行無論點大家都應該盡量抽時間去參加

美國同歐盟不如公佈, 永久拒絕香港官員+保皇黨入境先.

加拿大冇出聲咁神奇

佢老公同個仔都係大陸，你重要d定老公仔對佢重要d
點衰點柒都要跟指示做，邊個叫佢接job啫

死八婆

she is well paid for it

嗯..... 都係果句
反正通唔通都係食屎，緊係質埋班仆街一起食屎。

條路自己揀 仆街唔好喊

如果真係取消簽證啲港豬會開始留意時事

日本免簽

真焦土

有 不過冇人報

差新加坡同台灣

林鄭啲講法同清朝一樣，以為人哋鬼佬啲最後通牒係虛則實之係戰略，唔理外交照會係講真，咩年代呀大佬

新加坡緊係支持臭港， 新加坡發大財

台灣一早屌咗

歐盟日本快啲取消免簽

以後攞特區PP去旅行要申請簽證

我屌你老母啦
柒婆同佢條甩毛𡃁話有部份外國商會/領使支持修例呀

好似係

諗下政府班底同民建聯，工賊會係咩垃圾圍爐先啦

取消特區護照去日本旅遊免簽證

「全世界嘅領事、國際社會都咁清楚同佢講，對呢個（修例）係好有保留、好有問題，而佢係選擇唔聽、唔去接受，鴕鳥式地認為只有佢自己同李家超啱，我諗佢真係要去精神病院睇一睇。」

跌多d

相信會包括簽證制度。

唔好再為佢講解釋任何合理化佢的事

老實一句 唔搞民生搞政治
派果4k 要人感恩 當搞民生

而家777仲係賴緊民主派同外國講
其實人地一早留意 不過平時唔燒到埋身懶得理姐

幾撚戇鳩，老公本來可以 stay 向英國而家要留向大陸做中共人質。

ching sick ball
所以一定要企出嚟推翻惡法維持現狀唔好洗牌
等我哋可以繼續俾現有嘅有錢佬剝削

最好特衰護照變到同支那護照一樣

快取消日本免簽
唔駛再見到港燦大大聲

所有嘢同中國睇齊
恭喜香港人正式成為中國人
下一部就可以準備拆關

林鄭同班建制正垃圾
少少嘢都做唔掂

以前睇過篇文，原來今日都啱用

參加過第二次鴉片戰爭的英國軍官麥吉在回憶錄裡，毫不留情地嘲笑中國人《孫子兵法》般的「智慧」。他說：「他們處理國際關係的體系漏洞百出，荒謬可笑。他們認為我們的「最後通牒」是個謊言，因為他們認為兵不厭詐，戰爭時說實話是不明智、不慎重的，還認為我們不會佔領炮台，因為我們提前告知他們會這麼做了。我們不禁要問，我們怎麼就和這樣一個政府打上了交道？這次戰役我們算是給了他們一些慘痛的教訓，讓他們明白我們是說話算話的，對他們的背信棄義我們是要給予懲罰的。」

要簽證去日本既話香港人即刻暴動

五十年不變，只係用咗廿年多啲就變晒

支持日本取消廁板免簽

想整日本簽證多過免簽 個簽證好靚想要

一郁一定先郁簽證
掛住去旅行班港豬以後無即興快閃呢支歌仔唱喇
慢慢申請簽證啦

其實我諗真係要等取消晒班仆街既外國護照同凍結佢地外地既資產

班保皇狗先會縮同驚

一取消左日本免簽 起碼二三百萬人出來示威

南亞狗你鄉下有無

到時可以睇住班港燦向領事館排隊簽證，比簽證班 staff 慢慢舞你一日。

阻香港人去日本=殺佢地父母

講到唔洗牌又有得翻身咁

最早出聲屌777就係台灣

日本今日即刻取消，你6月9日就多左班港女港男上街啦

嘩！仲唔即刻share 俾港豬朋友知！
香港人鄉下嚟喎！

加拿大記快變支那殖民地

好彩有bno

依加中共要全面掌控香港
為咗排除不穩定因素會寧願犧牲香港經濟
勸大家唔好期望777會改變立場
佢只係中共既一隻棋炸
換第二個人做特首一樣會發生呢啲事

快啲取消左先 所有港人移民遣返回港

我最怕係有錢佬 外資走哂 到支那安排嘅支那有錢佬落黎呀大佬

攞呢個黎宣傳可能work

快D取消免簽
BNO又贏

過完冇免簽仲唔激到彈起

有啊

見證香港玩完

please

冇用㗎………呢啲新聞無線喺唔會播

特衰港豬冇得去日本會唔會暴露

一定會暴露啦

最好快啲通過

求下你地快撚啲凍結班土共既歐美資產,歐美籍身份/passport
咪一天都光撚晒囉.....
係要搞咁撚多無謂野

無左日本免簽會唔會引發香港大革命

廢老可能好開心

成班圍爐打飛機

呵呵 玩撚完

香港好，咪即係中國好囉，你咁都唔明？

同支那班愛國憤青差唔多姐

yup

佢就係想咁
過左條倒
拉晒d人
回滿血
再等支那人/國企黎香港做生意

對佢跟本百利而無一害

屌佢老母習種同777，落地獄啦

Agger 所以你點屌佢柒鬧佢祖宗18代佢都唔會理你
佢只係代表緊一個傀儡政府
佢唔會有任何感覺 佢聽命只係支共

係唔係呀 佢地想取消？

咁就燒到一大班港豬中產喇

香港人無得去日本慘過末日

好波，窗口都無埋
大灣區？
吸外資？
食泥啦

中國話無問題就無問題啦

豈容呢d外國領事說三道四干預中國內政？

中產實暴動

想去日本快D去啦

睇黎遲下可以實現，一朝早上去排隊填表出示証明文件，少一樣野都要你返去搵，最基本係舞你一朝，遇著個職員心情差 ban 你可以莫需有，同佢嘈就被實 q 的走，你既資料最少 black list 一段時間。

1절:
깨어라 노동자의 군대 굴레를 벗어 던져라
정의는 분화구의 불길처럼 힘차게 타온다
대지의 저주받은 땅에 새 세계를 펼칠 때
어떠한 낡은 쇠사슬도 우리를 막지 못 해

후렴:
들어라 최후 결전 투쟁의 외침을
민중이여 해방의 깃발 아래 서자
역사의 참된 주인 승리를 위하여
참 자유 평등 그 길로 힘차게 나가자

(3절 한정)
인터내셔널 깃발 아래 전진 또 전진

2절:
어떠한 높으신 양반 고귀한 이념도
허공에 매인 십자가도 우릴 구원 못 하네
우리 것을 되찾는 것은 강철 같은 우리 손
노예의 쇠사슬을 끊어 내고 해방으로 나가자

3절:
억세고 못박혀 굳은 두 손 우리의 무기다
나약한 노예의 근성 모두 쓸어 버리자
무너진 폐허의 땅에 평등의 꽃 피울 때
우리의 붉은 새 태양은 지평선에 떠온다

點解冇澳洲領事館

我記得BNO都有免簽
真係取消咗應該會多咗好多人續領

如果加拿大 日本 歐盟話會取消免簽
遊行人數可能有100萬以上

係支那殖民地就唔會拉孟晚舟喇

唔即興咪得

有大陸同事去整聽到都覺得麻鬼煩
佢都係帶少左bank statement就byebye聽日再黎過
仲要整一次都唔平
真係估唔到香港人都有呢一日
證明呢個世界唔係所有野都係理所當然

有bno唔驚

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

Bno有保留 真係唔知各國領事點睇bno 但暫時會安全過廁板既

有精神病

快D取消 等班政治唔關我事港豬受下

依家硬過
如果取消關係法佢一定即閃

香港真係支那殖民地都冇送林榮基去大陸

理撚得佢冚家剷
全部死不足惜

你到今時今日仲覺得佢地既服務對象係你真係非常天真
佢地同你直頭係無關係, 係你選佢地架咩
你問下自己, 你唔滿意對佢有影響咩, 你有影響力咩, 佢驚你咩, 你可以惡得出咩樣搞到佢
人地直頭用人數唔係問題黎笑你串你, 就知佢地根本唔當你係一回事, 就算將來真係摸條野, 最大影響最大壓力最大原因都係商界同國際社會施加而唔係你, 要清楚自己係人地係咩地位, 現實既政府唔係理想既政府

拎呢樣黎宣傳
Baby condom 班港女仲敢唔敢話唔關佢事

bno 同特區始終兩樣野。

崇日拎既祖國都有份

聽話就有得做人大政協
唔聽話就 監 都有得你坐
如果你係林鄭， 你會點做？

大陸喺新疆玩乜你知唔知道？
整啲藥你食：
女人停經，男人唔硬！
又唔殺你，慘過殺你~

你真係想見到咁嘅一日發生喺你身上？

果班仆街係晒連登啦 有錢果班個個外國護照

日本政府講一句 :「若逃例通過, 實行港豬 三年簽一行 」

90% 打工仔 :「二百萬人上街」

焦土 焦土 焦土

已經發生緊
各位本地派快啲去做全身檢查
特別係俾人鎖過嗰啲

第一步，取消免簽
港豬先識驚

毒撚無人理

取消哂啲免簽

返大陸食好閪正過小日本啦

佢個仔走左喇
【政壇諸事町】林鄭長子確認離開小米 9月赴德讀希臘哲學

公道少少
777個人係柒，跟柯打都仲要串串貢

但其餘建制好多都知今舖奶嘢啦
一個二個靜靜雞賣樓賣地賣資產

平時唔理時事，宜加又可以共享祖國繁榮

及其子女一樣受罰
仲有凍結資產

如果抄電影John Wick3咁
一個星期所有外資銀行唔 兌換港紙轉外幣
你要換，要搵返中資銀行換

跟住十幾國一齊玩你聯繋匯率
你頂唔頂到3粒鐘？

到時要你揸美金先至可以出街食飯
你估變成點？！

簽證碎到都r痕
反正若然真係要軍事打仗
匯率戰 自然先行

等你跪低後，一星期後回復正常
問你敢唔敢3讀

民主派嗰班垃圾
有撚能力說服人哋咩
咁都有得賴
唔通成個歐盟+德國淨係聽你白鴿黨支笛

留名日韓+NATO+歐盟成員齊齊取消免簽

最好日韓 快d取消免簽證
等班仆街港豬終於知道燒到埋身，影響埋去旅行，想唔理都唔得舵鳥左咁耐唔撚理呀啦

玩撚猿

林奠：教外國勢力對付我

世界末日喇

777好打得

日本快d取消免簽
d垃圾港豬想唔理都唔得

包你全城反對

777焦土曲線救港

大家9號記得出黎

質埋班仆街一起食屎?一半書面語一半口語落
5毛都唔比你呀屌
真係笑死人你地班廢物搞到班有錢人先算啦
睇你咁樣打字估你都係書讀得唔多
唔係點會咁唔識諗野

係咪真架
唔好氹我開心

我好撚好打ga

表示十分關注 十分關注 十分關注

link??

係喎, 睇下香港人做野幾有效率

見到日本 即刻腳都震埋

焦土派將會係最大贏家

白手套終於冇lu

ON9 只要佢地出聲話CUT哂所有中國及香港戶籍已經搞撚掂

你地咁撚愛國阿啦

二讀通過到咪得
仲洗乜三讀

南韓呢？

拒絕埋共產黨官員同其子女

死返大灣區啦你
連法例要3讀才生效都唔知道

可以用呢點叫佢地上街

有啲人有權力就自我澎漲，睇得自己太高
明明只係一個地方首長但對歐美咁多先進國家視而不見，充耳不聞，只有佢啱全世界錯，仲覺得全世界夾埋對付佢，不知所謂

條八婆真係痴撚線

真

當人哋喺香港啲領事館嚟BBQ嘆世界？

中國有無機會講呢條唔計

777係肉傀儡黎 保皇黨就係錄音機

外資都走晒，冇得帶歇大灣區lu，你自己左手同右手創科啦

真係屌你老母
同條女book左六月中去東京 而家因為你地班自大既地方官自以為是 搞到其他國家要對付埋我地呢啲小市民
利申 有無呢單野 我同條女6月9都會出嚟 我都會繼續update大字報

即刻叫冚家續Bno定吓驚先

Link?

使人教咩！你估人哋無AI架！？
出邊招先，大數據早就demo N次搵最佳結果
無知真係好可怕，係可悲至岩

佢地會話係你地班美國走狗，飯民，本土人士搞到香港立立亂
見識過唔少呢類思維 成班獻世狗

取消日本免簽一定大把人上街

針唔吉到肉唔會痛
一話取消日本免簽
我肯定啲人仲多撚過雨傘出黎行呀

當外國撤銷與香港關係, 班議員同政府官員會唔會受人萬世罵名

Never mind la
Me have bno
British (oversea)

日本冇免簽
我諗有一半香港人都會出黎
阻住港豬去旅行=死罪

6月9號見

最好加埋南泡啦

想佢地走人 搞到民不聊生
冇工開 咁先成功

取消特衰護照免簽證，唔去日本可以儲錢買樓

你講一講 我又諗起中國果d領事館好似真係比官二代去hea

中共大計:搞死香港經濟/民生/簽証 中共=真焦土派

其實想講呢篇新聞差新台(漏咗加拿大添)

只保留BNO免簽

韓國瑜點睇

咁多年前既？blacklist左咁耐定係當時係出差

歐盟28 國取消廁所板免簽

賊婆同支那仆街死啦去

上次日皇改年號唔講以為係香港改年號

"日本"真係香港另一命脈

日本係04年先比香港免簽
btw有一樣好好笑既野係，中國人普遍相信係中國對日本人免簽黎換取香港人去日本免簽

繼續玩啦仆街!

花呆踩花呆踩

去唔到日本 = 香港人末日

冇得去日本慘過冇得買樓
二百萬人上街不是夢
香港人底線不可侵犯

一次重要機會畀BNO展示權威

除咗獨立 邊條路都係玩撚完

中國人普遍相信係中國對_ _ 人免簽黎換取香港人去_ _
呢到可以填任何一個免簽國家

加拿大4月已經出咗聲啦

都唔同國家

有咩生意做

又唔係咁講
全世界係得17個國家可以免簽去中國，發達國家就只有日本同新加坡

好似西德噉 分屍幾份畀列強管治
到時機成熟先再結合做議會制聯邦國

新加坡最想睇撚住香港死，佢先係最大贏家

但係香港關係法會唔會係連bno都包括埋？

玩完 一國一制

今次真係大洗版機會，焦土啦

洗版

支共啲愚民政策
出頭者做d等公民 等你班人冇人敢出黎領頭
禁你宗教 等你地冇機會團結一齊
禁你暴力 等你班人覺得冇暴力就和諧 戰爭就係和平理論

你估林鄭自己會企到咁硬?

佢係隻棋黎. 硬個個係企去後面個個, 大陸呀.

法國人示威

李家超啱，係點超啱法？

斬撚咗家鄉日本 一定好撚多人上街
係就快

即刻暴動都似

你以為班柒頭會食到屎？
一早都搬緊錢走緊啦

連老公同仔都可以犧牲
願意擺屋企人上檯去換取權力嘅人
仲有咩做唔出？

689響雨傘當日落order放催淚彈
但換林鄭的話
佢絕對夠癲叫開槍出坦克車

取消日本免簽，共享中国人榮耀

屌，我唔要做支那人呀
唔想連香港唯一優勢都冇埋
去個旅行都搞三搞四

做人要有良知啦，八婆
唔該收收手啦，畀條生路香港行下啦
呢件事已經好撚柒啦，
求下你放過我吔

港豬繼續準時返工

之前有人講過日本好少理其他國家事務
而家都理埋姐係肯定送中一過左全世界所有正常國家都會宣佈香港既文明時代結束

一味靠嘛 我就唔柒信啦
通撚完 肯定3個月後已經無人提

好明顯除咗佢本人邪惡出賣良知外，做得依個位一定有痛腳俾中共揸住，幫拖嘅記者追查吓爆佢大鑊啦

依家玩大咗又落唔到台，又係啲叻唔切嘅女人

日本有差唔多三份一出口食品都喺去香港
咁龐大商業利益
你話日本唔驚就假

BNO最開心

表示深表遺憾，但香港仲有黨同大灣區，無限機遇

搞到去日本要簽證即係777同全香港人有仇

廢老先去得多日本

咪係 最鐘意就去大阪

支那獨大，又贏
支那今次可以唔再靠其他國家，自立自主

絕對支持小日本取消免簽証

6月9日齊上街

又關班中國人乜9事呀
乜9好事就爭住奶上身 出事嗰陣就極速割席

支援取消，BNO更顯有用

快！
罰港豬無得去日本
應該反應仲大過拆關

好呀 果班狗官咁愛國 索性禁哂佢地d外國護照 千其唔好漏低埋佢地屋企人

一鍋熟

取消免簽
無得去日本買
本地消費日本產品數量應該會再多啲

香港阻住新加坡發大財, 佢不知幾想而家777即刻過左佢

一個唔覺意取消埋bno 就好笑

好呀 到時肯定幾百萬人上街反條閪女人

邊個國家都唔緊要如果日本無免簽證，香港人去唔到日本，一定暴動

林鄭： 係呀，咁又點？

俄同共

取消免簽！

但最好笑係中國護照去日本仍然要申請簽證

不要讓林鄭家人跑了

取消working holiday先

記住bno 同bc 嘅免簽待遇係分開㗎 唔好諗住一定獨善其身

你都onlun9
BNO 係 Her Majesty's Passport Office 出架
關你港共乜柒事 企開啲

5 毛係咁

中國人個腦都on99

睇嚟要全部取消免簽先可以叫醒港豬
成日話唔理政治
衣食住行連你呼吸嘅空氣都關政治事

估唔到2019都仲可以體驗到八國聯軍

777真焦土派

阻住港豬去日本旅行
呢穫仲唔暴動

真係7個 : )

可能係嘅
但做生意最重要就係風險問題
你係日本仔你夠唔夠膽搏？
依家大量喺支那銷售嘅日本食品即使係直接喺上海或者廣州上岸，都係由香港進口商去做行銷
好少日本公司敢直接自己處理
依家搞鳩埋香港佢哋實嚇到鳩縮

聯署要求 28國聯軍，一齊取消香港免簽証
暴動香港，唔撚比佢通過

利申：發緊夢

好多大陸尼真係信中國對日本人免簽黎換香港人去日本免簽，佢地覺得我地欠左佢地。

聽講係上帝叫

Chi lun sin

係就好囉，最好個d鍾意上去飲喜茶個d仆直

侵侵去左日本玩 唔知同安倍有無幾句傾下呢

而家都擺明唔再溫水煮蛙
玩到咁大都照硬推逃犯條例
支共唔收皮既話香港點都係死

唔係話唔支持遊行 但到左呢個階段連西方國家都出哂聲講會考慮取消關係
777同雜總都唔理既 你估佢重會理香港人遊行咩

呢個死局點拆解大家都心知肚明

Source?

係就正
邊d粉腸話bno冇用

建制冇人變節就硬食架啦

不過取消免簽都好既

香港原本由個個都想嚟 到個個都想走
遲下各國岀埋旅遊警告仲開心
通過咗之後 唔洗旨意有安穩日子過
係街睇你唔順眼隨時拉你上去
仲有命仔真係要燒香還神啦
法治？食得嫁？

柒婆目的都係做走狗收香港皮
剪咗本外國passport未呀柒婆屌你老母

到時你屎都冇得食

人地講你唔聽 搵外援 又賴人搵外援

好多大陸仔或97後以為bno係香港出

一講到取消免簽證，港女港豬廢中廢老即刻清醒晒。

我覺得去示威正正就係為咗反共嘅目的，只要人數夠多，向全世界表示香港嘅決心，如果政府咁都唔肯撤回，咁歐美28國就可以徹底向共匪攻撃，宜家特朗普聲勢如鴻，廢完華為之後難保佢唔會廢埋小米，再廢埋你緣卡都未定，唔好話冇可能，今年已經將支那人入美國大學嘅學額降至零，只要共匪再敢發癲，特朗普同埋歐盟日本等等28國係唔會手下留情

香港遍地黃金嗰陣 班大陸呢仲喺大陸食緊牛屎咋 欠佢老母
香港人為咗救佔領國庫房 海水化淡既平水都唔要 貴一貴都買啲東江豬屎水就真係 班大陸呢欠咗香港人啦

覺得成條屎橋都係777度出黎希望立功

有生之年，睇到呢個情況
我真係無憾

BTW~來吧，我唔介意同共匪攬炒

曾蔭權有板你睇

外資有錢佬走咗,會係大陸資全面進駐

到時...

球証又係我既人，足總會又係我既人
你憑咩同我鬥

禁去日本，等班港女發下癲都好

無錯係,今次遊行同以前唔同,
以前係比位泛民上,
今次係比子彈外國打中國

永遠泛民打手就係得一招, 你唔企佢個邊就無飯食

啱喇，將特區護照變到同中國護照一樣！支持

利申：bno

其實都唔樂觀。

就算大陸資嚟，一定唔會好多，因為香港作為跳板既功能冇埋（想走資都唔得）。

要所有party參加先會講規舉，全中資死硬

玩到取消免簽

究竟啲人係咪仲係唔明
支那係好同埋咁撚把炮
啲支那狗都唔會日日沖落黎啦
口裡說不 身體卻很誠實

此終BNO日本仲係當英國(香港)，code係GBN，唔係CHN，應該會有d分別

據說柒婆在接到撒銷香港關係的電文後，沒有一絲喜悅。因為她知道她喚醒了一班沉睡的獅子。

條例一通過就會死
6月9號出黎又係死
咁點解我唔博6月9號先

最好bno 變埋中國護照
利伸： 葡國歐盟正統護照

日本 韓國果d取消 一定有人會發癲
好想睇到班支那黑警 支那官飲雞尾酒

Bno咪得

焦土
無樓無野做VS有樓無野做
睇下邊個死先

現況既香港都已經死左一大半
再死埋果少少，又有乜所謂

焦土咪焦土，起碼有翻身機會
比共匪成功，就真係無晒機會

係香港黎講 日本既影響力係遠超美國

CHN 同 CHN 睇齊 je
冇咩大不了

死八婆為左自己榮華富貴, 為左討好阿爺, 係度拎全香港較飛

97後就應該改變啦
後知後覺

有咩事都唔好比佢走 一齊飲雞尾酒 慶祝啦

咁多負評 無錢去旅行唔識野唔得？

好有8國聯軍氣勢

衰衰坡都碩士既
叫一個招牌跌落來係街都壓死幾件咁啦，不過就唔知包唔包括閣下
見你咁串都希望壓得中你

其實真心唔太mind
反正唔通睇唔到未來 不妨一試
當日美國有錢佬都以為 trump 上場會收皮

取消哂所有簽證，中國成為最後嬴家

外國領事，要記得cctvb 有條撚樣叫袁志偉

歐盟都28國聯軍，還有美國 加拿大 台灣……

反而咁樣先迫到啲吃喝玩樂港豬留意哩件事

幾好 要將香港由投機炒賣回復正軌都需要一個重塑既過程。
失業炸？失囉，冇付出就唔會有回報。

對唔住
香港呢一仆應該黎緊十年都未必recover到

咁都無辦法 總要經歷既過程來
坦白講，衣食住行都未搞掂，就學人講高尚情操，太遠太離地。

出去睇下其他post
好多人係吹水台都話有錢有樓就唔會走出來反對。
究竟係修例有問題定民生有問題？

維尼根本就係想香港冇哂任何特別待遇
然後順理成章派支那人黎拯救我地
將香港變腥港

有料就唔會比老美㩒住打，連反枱都反得特別遲。

不過一個國家點都要統一政策，拖唔到好耐。

而家老美一定要快，唔可以比維尼拖到
最好一野炸平北京，我諗應該冇人會有異議

日本撤啦 都正式就殺幾萬香港人而個別同香港道歉
垃圾地方狗也不屌

歐盟唔好呀

首先取消她全家國籍先

有乜野保留
知唔知BNO passport係英國政府出架? 佢係一本英國護照.
攞住佢出到去外地="英國人". 享有英國領使服務.

最好凍結埋班賣港賊在外既資產，遣返哂佢地啲家屬，送哂佢地返大灣區

都已經捉左3個都唔大聲啲

支持取消特區護照免簽證入日本

成也日本敗也日本

推

全力支持！！B N O撚食花生等睇戲。

只要特衰終止免簽，班貪平蠢撚港豬平時唔理時事，而家焗住企出來。

最好歐盟同時取消特衰免簽，更多人關注。

取消特衰,BNO免簽

示威要係政府聽人民聲音先有效
所以大多民主國家都會有成效

香港現今政府已經唔會理人民講咩
你示威對佢地黎講係wfc
就係睇死香港人除左示威嘈下之外就咩都唔敢做
就算講緊之前較激進既佔中 都會慢慢和理非化
只可以講香港人真係太和平
咁樣落去根本都係死路一條 被支共侵蝕

示威當然要去 但最重要係透過今次事件改變香港人和理非態度

呢次上升到國際層面 雖然我覺得美國只係利用香港去攻擊支共 唔係真心想幫香港 其他同盟都係跟美國出聲
點都係要靠返我地自己香港人去搞嫁喇

你估有樓既個個full pay唔駛供咩

大把人供緊樓啦

真正唔死既係手持資金同外國居留權既人呀

無得去日本全香港反政府都似

日本韓國要助攻就快D取消特衰免簽

起碼政治冷感個班人一定會屌先平時飛開日本飲飲食食，舒緩壓力，家下玩都無得玩

直覺話我知班領事最後會面完就乜事都冇發生⋯⋯⋯
送中照過

永下你地反面
唔洗就住
好舒服㗎

好彩有bno
有咩大吉利是，仲丁可以免簽返家鄉大日本國

Proud to be Australian

旅行來講

美國揾鬼去

想食蓮子羹咩

凍結資產

我就唔怕因為拎著BNO

一定

咁多年來中共一直想將香港都叫做國際城市
變做大陸一個市

殖民咁多年,又普教中,搞國民教育,國歌法,
又成日話要廢港紙,廢聯繫匯率,
估唔到都唔夠今次呢下逃犯條例一下搞死香港

林奠你真係好撚野

仲有件張賤中

班商家佬無錢賺會唔會繼續奶共

佢依家係完全引火自焚

印度表態未

如果菲律賓、印尼話唔再批外傭嚟香港，廢事利用國民要脅佢哋國家
仲有如果外國飛機都以服務人員安全為由，唔飛香港
咁就正

根本冇一個領事會支持呢條修例，民建聯李慧鯨係到仲話有人會支持
傻嘅都知呢條例有問題啦

美國唔該取消埋 港紙美元掛釣

到真係係真正既解脫

香港會變到一文不值

Bno

好多人只係見到利見唔到害

新加坡睇見香港就仆街開心到震啦
點會希望獨裁新加坡會出聲㗎

咁講唔通
咁攪連支那線都係一樣無得飛

攬炒

名正言順變北泡啫

事實係會有人支持

例如中國北韓之類

BNO 抬頭之日

抱住咁既心態既人 俾佢世界末日都唔撚會上到位

暴露了一點兒

呢d低下層國家做到d乜
有咩影響力
全世界最廢一定係東南亞果D小國

小英

全街著跌膊衫？

留名睇特衰冇晒免簽

係英國出 但有時bno既免簽同廁板係同步 唔係無中招既可能 當然我都想bno無事
唔排除到時有人魚蛋論想搞死埋bno架

唔撤銷你當佢哋唔使畀人鬧？

但係有冇免簽係同BC分開計
你當其他國家白痴咩
BNO人口唯一優點係冇00後

BNO同BC簽證待遇始終有別
不能排除其他國家喺簽證方面手會同特區有一併考慮/掛鉤嘅可能

所以一定要做好lobbying
講到明而家係傀儡正苦丫文丫武嗰批人喺冇支那籍以外嘅國籍／已經renounce
佢哋嘅立場行動唔代表真香港人，同時要大聲講明我哋喺反對被代表

真係on9到震

其實要人走出黎遊行好簡單......

日本取消特區免簽證

香港人冇得旅遊

呢樣對香港人嚟講真你慘過冇工返 到時唔止50萬 500萬人上街都似

但從政治針對性同行政方便上，日本只cut 特區護照會簡單好多，不過對支那就挑釁性極高

隔離BNO post話BNO日本免簽係英國同日本傾

焦土

會

正常都係啦，一本英國發出嘅護照點會香港同日本傾

我意思鬧得仲西利

返大灣區食生魚 浸臭池

去少d旅行 加埋香港樓市仆直 就夠錢俾首期

外交關議員鳩事，本來都唔關香港啲官事，但之前林鄭屌柒聯軍領事話有中聯辦授權，屌就屌林鄭同支共啦

日本一取消 6月9日分分鐘多幾百萬人上街

:omae wa mou shindeiru
港豬: Nani?!

正啊
等少啲港蝗出國禍害全世界，留返係支那旅行。

有份贊成逃犯移交

有錯請糾正
美元洗元掛釣係香港單方面

個邊咁撚多香港人
北美版香港

一野打殘香港

咪撚俾777隊迷湯呀

渣bno冇驚過

美國不如正式宣布香港會在逃犯條例修定後失去國際金融中心地位

最諗唔明係
點解保皇黨會認為外國人唔了解香港發生咩事
保皇黨係唔係以為人地啲學位同佢地一樣都係成堆水份？

單係呢個point, 足以令幾百萬香港人上街遊行

不過要先被美國列入敵對國

每年訪日港人超過200萬人次

要搞bno麻煩問過英國政府先

點會無 就係大幅上升先有反響
有d人一年去幾次 次次同你排隊搞？
如果一直都無就wfc啦

未免簽之前香港佔日本遊客量已經有一成 , 乜鬼近幾年呀

當廁所板變成大陸護照一樣待遇
申請visa就唔係平時上網填下資料就搞掂

兼航

英國出又點
咪又係香港人先有
唔係話一定會連坐埋BNO
但唔好咁老定

咪FF啦